<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: Core -->
  <Core.label>Core</Core.label>
  <!-- EN: Core RimWorld content. -->
  <Core.description>Nội dung cốt lõi RimWorld.</Core.description>
  
  <!-- EN: Ideology -->
  <Ideology.label>Ideology</Ideology.label>
  <!-- EN: Create your own belief system with fine control over behaviors, preferences, rituals, symbols, and more. Play as pirate nudist cannibals, blind undergrounder mole people, charitable ranching cowboys, machine-obsessed transhumanists, and more.\n\nAssign social roles like leader, moral guide, and specialist to your colonists.\n\nHold unforgettable rituals: Dance parties, cannibal feasts, burn and smoke circles, skylantern festivals, sacrifices, gladiator duels, blindings, scarifications, funerals, and more.\n\nConnect with Gauranlen trees and command the dryads that live inside them.\n\nHunt for ancient relics. Explore long-forgotten ruins, hack downed spacedrones, and infiltrate tribal villages. Attract wealthy pilgrims by presenting your relics in reliquaries. Plunder ancient complexes for treasure. Raid temporary encampments. Help beggars in need, or betray them.\n\nEnslave prisoners to perform work or fight for you.\n\nPlace many new buildings linked to belief systems, and see the many visual styles of different beliefs.\n\nUse new apparel, tattoos, and hairstyles desired by believers.\n\nSeek transcendence through a machine god in the new archonexus endgame. -->
  <Ideology.description>Tạo hệ thống tín ngưỡng của riêng bạn với khả năng kiểm soát tốt các hành vi, sở thích, nghi lễ, biểu tượng, v.v. Vào vai những tên cướp biển ăn thịt người khỏa thân, những người mù quáng dưới lòng đất, những cao bồi khoan dung, những người cải tạo bị ám ảnh bởi máy móc, và hơn thế nữa.\n\nChỉ định các vai trò xã hội như lãnh đạo, hướng dẫn đạo đức và chuyên gia cho những người cư dân của bạn.\n\nTổ chức các nghi lễ khó quên: Tiệc khiêu vũ, lễ ăn thịt người, vòng tròn hút thuốc, lễ hội bầu trời, tế lễ, đấu sĩ, bịt mắt, sợ hãi, tang lễ, và hơn thế nữa.\n\nKết nối với cây Gauranlen và chỉ huy lũ khô sống bên trong chúng.\n\nSăn lùng các di tích cổ. Khám phá những tàn tích bị lãng quên từ lâu, hack vệ tinh không gian bị bắn hạ và thâm nhập vào các ngôi làng của bộ lạc. Thu hút những người hành hương giàu có bằng cách giới thiệu các di tích của bạn trong các đền thờ. Cướp bóc các khu phức hợp cổ đại để lấy kho báu. Đột kích các đồn trú tạm thời. Giúp đỡ những người ăn xin đang cần, hoặc phản bội họ.\n\nBắt tù nhân thành nô lệ để làm việc hoặc chiến đấu cho bạn.\n\nCó nhiều tòa nhà mới liên kết với các hệ thống tín ngưỡng, và thể hiện trực quan các tín ngưỡng khác nhau.\n\nSử dụng trang phục, hình xăm và kiểu tóc mới mà các tín đồ mong muốn.\n\nTìm kiếm sự siêu việt thông qua một vị thần máy móc trong nhiệm vụ chiều không gian mới.</Ideology.description>
  
  <!-- EN: Royalty -->
  <Royalty.label>Royalty</Royalty.label>
  <!-- EN: Fight or ally with the new Shattered Empire faction.\n\nGain psychic powers through noble right, tribal nature communion, or artifact theft. Strengthen them through meditation, and use them to win battles and socially influence people. Strengthen your psychic power by meditating in grand thronerooms, in nature, before flames, the dead or blank walls.\n\nComplete quests to earn honor and titles, or riches and gear. Host rich nobles, poor refugees, animals, prisoners, and more. Defend crashed shuttles, serve as aerial shock troops, build monuments, defeat enemies, and recruit visitors.\n\nUse the special privileges of nobility to call Imperial troops, shuttles, and orbital strikes.\n\nNew mechanoid clusters may deploy on your map. Wear them down with artillery, do sneaky sabotage, or lure enemies into the danger.\n\nWield persona weapons with unique traits. Use jump packs for tactical flight and shield packs for emergency defense. Wear cataphract armor, locust armor, grenadier armor, and phoenix armor, each with different tools. Install new body implants to augment brains, stomachs, arms, and skin.\n\nEnjoy a new album of music by Alistair Lindsay.\n\nHost and protect the Stellarch and his guards complete the new royal endgame quest. -->
  <Royalty.description>- Phe đế quốc\n- Thăng tiến danh hiệu cao quý cho những cư dân của bạn\n- Sức mạnh tâm linh để chiến đấu và xây dựng xã hội\n - Quý tộc có được năng lực tâm linh thông qua nghi lễ\n - Xã hội tâm linh của bộ lạc cùng với cây cực quang\n - Đánh cắp sức mạnh tâm linh thông qua nhiệm vụ\n- Ngồi thiền để đạt được sự tập trung\n - Quý tộc thiền định trên ngai vàng\n - Các bộ tộc thiền định trong tự nhiên\n - Người Pyromaniac thiền định bên các đống lửa\n - Những người khác thiền định tại khu mộ hoặc những bức tường trống\n- Sử dụng đặc quyền cao quý để gọi quân đội Hoàng gia, tàu chiến và tấn công vào quỹ đạo\n- Chuỗi nhiệm vụ liên miên\n - Tiếp đón quý tộc giàu có, người tị nạn nghèo và những người khác\n - Bảo vệ tàu con thoi bị rơi\n - Hoạt động như lính đánh thuê\n - Xây dựng tượng đài, đánh bại kẻ thù, chiêu mộ du khách\n- Các cụm cỗ máy cơ có thể triển khai trên bản đồ của bạn\n - Trang bị bằng pháo\n - Lẻn vào để thực hiện các cuộc tấn công chính xác\n - Tham gia các cuộc tấn công trực diện\n - Lôi kéo kẻ thù hoặc đồng minh vào chỗ hiểm\n- Vũ khí Persona với các đặc điểm tính cách\n - Thiết bị mới\n - Gói nhảy cho chuyến bay chiến thuật\n - Gói lá chắn để phòng thủ trong trường hợp khẩn cấp\n - Áo giáp gắn đá để chiến đấu hạng nặng\n - Áo giáp cào cào để nhảy xa\n - Áo giáp lớn hơn có hỗ trợ chống cháy\n - Áo giáp phượng hoàng cho cuộc chiến lửa\n - Tối ưu hóa vũ khí cận chiến\n- Bản thiết kế công nghệ mới\n- Cấy ghép cơ thể hoàng gia để tăng cường trí não, dạ dày, cánh tay và da\n- Nhạc cụ mới\n- Nhiệm vụ cuối trò chơi chiến thắng hoàng gia\n- Album nhạc mới của Alistair Lindsay</Royalty.description>
  
</LanguageData>